an eye for an eye

RIP